開soundbar 電腦就藍mon

唔知點解開完電腦後
再開個soundbar就會藍mon
但係開左soundbar 再 開電腦就冇事
究竟點解會咁。 個soundbar係Sound BlasterX Katana
同埋有時睇睇下劇 打打下機 會突然冇左1-2秒既聲
有冇全能既巴打可以幫幫手解決

推

關我撚事

係唔係嗰支rgb soundbar

依隻

我都係用soundbar冇事
不過係Sony

唔夠電?

唔知關唔關事